你人生中識過最有錢既人

識過住半山值兩億既獨立屋
個廳放個棵桃花大細同屋苑電梯大堂個棵咁大

識過住半山值兩百億既獨立屋
個廳放個棵桃花大細同屋苑電梯大堂個棵咁大

識人住緊禮賓府

自已

m記食最貴嘅餐

凍飲+$2

有20-30架私人飛機

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)

創新及科技局局長楊偉雄昨日出席創科論壇，憑指着自己鼻哥講一句「有邊個見過Steve Jobs？未呀？我見過！我真係見過！」

咁撚cheap就唔好拎出黎講啦,
我個frd餐餐m記加大, 仲撚有錢

仲要加多個新地筒同蘋果批

食緊m記三手飯

識過住半山值兩億既獨立屋
個廳放個棵桃花大細同屋苑電梯大堂個棵咁大
識過住半山值兩億既獨立屋
個廳放個棵桃花大細同屋苑電梯大堂個棵咁大
識過住半山值兩億既獨立屋
個廳放個棵桃花大細同屋苑電梯大堂個棵咁大
識過住半山值兩億既獨立屋
個廳放個棵桃花大細同屋苑電梯大堂個棵咁大
識過住半山值兩億既獨立屋
個廳放個棵桃花大細同屋苑電梯大堂個棵咁大
識過住半山值兩億既獨立屋
個廳放個棵桃花大細同屋苑電梯大堂個棵咁大
識過住半山值兩億既獨立屋
個廳放個棵桃花大細同屋苑電梯大堂個棵咁大
識過住半山值兩億既獨立屋
個廳放個棵桃花大細同屋苑電梯大堂個棵咁大
識過住半山值兩億既獨立屋
個廳放個棵桃花大細同屋苑電梯大堂個棵咁大
識過住半山值兩億既獨立屋
個廳放個棵桃花大細同屋苑電梯大堂個棵咁大
識過住半山值兩億既獨立屋
個廳放個棵桃花大細同屋苑電梯大堂個棵咁大
識過住半山值兩億既獨立屋
個廳放個棵桃花大細同屋苑電梯大堂個棵咁大
識過住半山值兩億既獨立屋
個廳放個棵桃花大細同屋苑電梯大堂個棵咁大
識過住半山值兩億既獨立屋
個廳放個棵桃花大細同屋苑電梯大堂個棵咁大

好有錢

我住半山值兩億既獨立屋
個廳放個棵桃花大細同屋苑電梯大堂個棵咁大

睇幾多次咁尷

肯定已經財自左

我識哂elon must 同十大世富豪，但係佢唔識我姐

m記單嗌可樂

識過住半山值三億既獨立屋
個廳放個聖誕樹大細同商場大堂個棵咁大

識過住半山值兩億既獨立屋
個廳放個電梯大細同棵桃花一樣咁大

識過住半山值兩億既獨立屋
個廳放個棵桃花大細同屋苑電梯大堂個棵咁大
到1001

食M記叫加大